裝修師傅入一入嚟，做個測試，話俾你聽咩叫真攬炒

唔準諗即刻答

假如你發緊夢，眼前有一間Starbucks，一間Pacific，而你亦知道有班狗喺遠處推進緊。你會有以下邊一樣嘢？

（A）裝修Starbucks，然後走人
（B）裝修Pacific，然後走人
（C）兩間都裝修先走
（D）不了，有狗就走先

三

二

一

只有（B）係滿分答案，因為Pacific Coffee母公司係香港四大中資之一華潤創業。

（D）不完美可接受，（C）太高風險，（A）零分。

點解？因為我地出嚟打，唔係為左發洩，我地係為左利益最大化（攬炒最大化）。

中共覺得攬炒初見成效，一方面叫國企、中資科水落嚟香港加大投資額，另一方面叫受影響嘅中資頂住，反映中資企業係佢地守住香港嘅重要渠道。

中共呢幾年有幾唔掂，大家有眼見。因為早期過度投資重工業、一孩政策、無節制放貸等等嘅措施，而家已經反噬，令佢地自己內部經濟骨牌式崩塌。連特朗普都專登食住呢個勢頭，對中共連番勒索。

如果我地香港人都可以學到特朗普嘅生意觸覺，集中打擊中資在港業務，必定勝利在望，將中共經濟同樣攬炒。

相反，如果我地裝修嘅第一目標，由最大敵人中共，轉移左去藍絲狗身上，咁我地就會浪費左時間去最大化攬炒；更甚者，往後係會連累手足被捕。

提提大家：
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

啲業務上wiki都搵到，好方便

武運亨通！

要做到真正同中共攬炒，就要有目的咁打擊中共

當然其他藍店可以照裝修，不過梗係追擊左共狗先

推
日日有裝修

就快自推完

認真討論嚟
集中搵中資嘅商舖出嚟打
係重要嘅方向

無錯，裝修係可以增加Anarchy
但如果中資優先，就可以事半功倍

唉屌推唔起喇

推

甴近平

警甴

推！

其實有好多中資都好低調
到而家都冇咩事

推薦大家去華潤買野!

我之前開左個post

支持

傻仔藍絲咪高調

自己本身係中資都高調，唔通真係申請裝修咩

中藝都係華潤 千祈千祈唔好搞佢

雖然知你想講乜
但係呢個情況應該係D先滿分喎
今日裝修唔到可以等下次
有狗推緊 即係裝修時間都有限
做到既成效唔夠徹底
仲要前面既手足冒險擋狗被捕
就係為左間coffee shop?
知難而退啊

其實華潤業務真係好撚多，成日扮其他嘢，我遲啲開個post推薦裝修名單

所以要幫佢地出下名，等更多人認識

推薦大家去華潤買野!

你都有道理

但係中藝好似賣文物？
搞爛咗唔係咁好？

（利申：唔清楚）

要幫中資重新裝修;)

千其唔好搞人入廚房 鋪面有限錢黎 冷氣 廚房 去水 先係春袋

佢地其實做得好成功 我係華潤老細 見到對手美心間間都比人裝修 我地啲舖先得幾間有事 不知幾開心

校好鬧鐘

收到！下個裝修post講下

賣旗袍珠寶首飾 如果將一件值十幾萬嘅首飾唔小心跌咗落地下 再好唔小心踩爛 又或者好唔覺意割爛旗袍 你話點算好

支持中資銀行

咁真係要小心啲喇

幫推
保持頭腦清醒

但你個名

我都覺得D先啱
明白樓主想叫人裝飾中資
但手足都要保持警覺
唔好因小失大

唉屌

Vango?

其實都真

（E) 即走

D咪即走

agree

中資仆街

條問題我都知道有bug㗎喇

以為D係狗埋到黎再同佢鬥快

唔係啦

唔知有冇辦法令到係班狗裝修pacific呢

曱近平

屌 而家先知

巴打又發夢，要大大聲講發夢呀

唔怪之得咁撚多大陸閪

中旅
香港銅鑼灣維景酒店
香港灣仔維景酒店
香港九龍維景酒店
香港旺角維景酒店

推呀屌

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

good post
我真係心入面3秒即刻答

仲有u購select都係

ok

不過和理非要記得印文宣解畫

助你一推, 衰鬼

其實美心係幫支共擋曬
裝修m記 有用過裝修美心

有火就要淋水救㗎啦

推阿屌

Tui

唔好搞華潤

1111

美心係一半港資一半英資

文宣可否幫手整個中資商戶 list, 有埋分類個啲,因為好多手足真係唔知邊啲係中資

其實美心太子女到而家都咁搶口
就知道裝修美心根本無撚用

返到屋企即刻整

中資收皮！
武運昌隆

想問巴打呢四間點解係香港最大中資嘅？

同埋其他嗰幾間好似唔係好覺眼
尤其嗰間中國光大，聽都未聽過

辛苦手足

都係睇資料睇返嚟，一陣可以再查清楚啲

right

因為樓主剩係負責9up 唔洗冒風險

我覺得要集火先最有效

要裝修，梗係裝修office啦，office先係春袋
仲唔會傷及無辜
中銀

建行

農業

光大

但商廈逃生路線好似好少

不過打下reception都無妨

推

手足只係condom，議席最重要。

萬一啲咖啡機係畀警棍打爛就唔知點算好啦

你都啱

空投

Push

光大係國務院持有，好撚多錢，中共春袋嚟

武運昌隆

千祈唔好

中資優先 但最重要唔好被捕

push

咪撚攪中藝呀
本身都唔係華潤
N年前收購咗後期又拆返開喇
同埋你攪呢啲舖一定有人趁火打劫
到時又屈落我哋度

一陣查清楚，稍安毋躁

D, 裝修師好珍貴，首要不被捕，裝修大把人機會

曱甴平

推推推

林鄭都好低調

中資優先

支持，裝修唔係發泄，裝完傷唔到敵人仲要冒送頭風險做咩

華潤話到明中藝係主要業務喎

戇鳩 有狗黎緊就散喇 下次再裝修咪得
又推人去死

啲答案係有問題嘅

華潤堂
太平洋咖啡
華潤萬家「

原來Pacific 都係藍

Nice

我估樓主都係想帶出中資>藍絲個point同埋佢都寫住係遠處
可能真係好遠啦
不過真係揀D先係最好
下次出題小心啲啦

美心

Agger

唔係藍
係紅

其實珠寶首飾9成有夾萬收起
而且貴既珠寶通常都會有保險
就算唔見左都有得賠個種
係其他地方加重佢營運成本好過
見到有啲鋪度閘開唔到
應該閒閒地都搞半日先開到門

有料，資源有限，勿執著於卒仔，我哋要餵支共食屎

係 所以我明佢想講乜
不過不被捕重要好多
因為唔只係為左自己
仲要為前面擋緊既手足

呢個真 樓面都係有限錢 入面件件最小5位數

曱近平。

up

紅係衰撚過藍好多

雖然中資>藍，但手足條命>>>中資，無必要為爆一間舖搞到被捕

對付餐廳其實我有個好惡毒既諗法
如果用屎彈污染佢地啲雪櫃廚具
我係藍絲就算你話已經洗乾淨都敢食

紅裝修

agger

推D

間舖無腳唔識走 要裝可以搵夠十幾廿個深夜快閃 無謂一裝引狗咬
除非係用裝修做佯攻 另一邊做其他嘢

Ohohohoh

要做到真正同中共攬炒，就要有目的咁打擊中共！擒王先啦！

如果有人裝修呢d店鋪，作為市民既我一定會寫信俾商場要求商場終止同佢地租約，以保障我呢d行人顧客既生命安全

oh

裝修中石化有冇得諗

幾年前屋企人做完中藝退休
佢話肯定拆咗唔係直屬
會唔會仲有股份就唔知
但係中藝本身就步入死亡
連大陸人使黑錢最高峰期都係叫做唔使蝕咁解
幾年前分行已經越執越多
執到最光輝嗰間尖沙咀星光行都無埋
差到連大陸分店都執
而家咁嘅局勢更加無收入

呢啲舖一打爆咗一定有人趁火打劫
講緊求其一件都十幾萬
我覺得裝飾算啦
上次中移偷手機單嘢已經拆好耐

中資做目標
曱近平

其實藍店宜家被打玻璃，換都廢事，直接釘木板
好采唔係打地磚，否則又要停業又要裝修

利申：工程撚

遊行冇用 集會冇用 全力抗爭

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

不了要番屋企

中旅社keep左幾多港人資料？

幾時有人裝修中旅？

聽講祥益都撐警同話8964 無死過人

中資野多得好誇張
首先要全部罷買

啱

屌,答岩左

支持，目標清晰

有道理，以後集中爆呢四間集團旗下巴公司？

gchi pish
甴近平

想提提手足11.10有D野千祈唔好做！

應該叫田忌賽馬
當然唔同時間有唔同戰略
如果係啱啱落地既
我會揀E 對準政權

Ｅ. 即走到安全地區分店先幫襯

想每個行動都多啲人？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

無用 去水位要去水先有用 雪櫃要電先雪到食物 燈要電先照到明 地枱要平先唔仆街 水喉開關正常先唔會爆水浸地 屎 ? 未驚過 藍絲食開屎 不怕不怕

咪呀 一部幾十萬 賠唔起呀

目標係經濟攬炒

師傳留意下
當然希望你地包到老母都唔認得先啦

有冇人記得
裝修開始就勁大量人吹風話中資無得罪我哋要降級做紅裝飾
痴撚線㗎

Pish

我覺得美心係發洩，pacific 係真係對準目標

照常理，應該無人敢住裝修進行中既酒店
但水電煤照俾，仲要養一大班藍到發黑既新香港人

D
手足條命緊要過間鋪

好專業嘅分析
為大家開咗個靚頭
俾曬題目大家
自由發揮！

開花 擺工

M記連罷食都冇人講

真呀 個陣叫人去打中資俾人屌返轉頭
我心諗 大家出黎光復定報復

痴撚線

裝傷中資唔會錯，你見中共即刻叫美心太子女出嚟9 up 根本係想大家將個裝修重點放係美心度轉移視線，根本裝修中資係傷到對家

啱啊，美心根本唔係重點，重點係中資

美心繼續大開中門 中銀個d驚到上曬鋼板
中資商鋪一年送幾多錢上去

【內含文宣圖】裝修中資終極攻略！衝擊四大中資企業業務！

希望大家幫推

關於呢場革命既大方向，有另外兩個post for 大家既reference，我會不定期推上黎，亦都希望大家一齊間唔中推下或分享上telegram

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

但係文宣要跟得上行動

整定文宣囉

幫手推推

發現對家觸覺好過我哋
樓主講嗰四間嘢
就算之前無人搞
已經率先圍板/提早閂鋪

真係咩

原來Pqcific 係華潤
岩岩先知

好撚古惑㗎

[行動post 置頂] 罷工新方向！！！

係啊

我仲奇怪間招商銀行
點解圍撚哂板
尖沙咀搞咁多次活動
無人爆佢吖
間嘢喺正黨鐵出口隔離
手足淨係爆黨鐵咋嘛

同埋上商嗰次炒過車
而家見到乜商物商
都驚炒多次唔爆
正路係安全
使乜咁驚？

仲有間華潤
惠百都照開
(除非打到嚟 做生意做到最後一刻)

佢開喺內街
邊撚到會有TG？
但嚇到縮 提早拉閘

以後盡量消費港人商店，餐廳！最好樓面90%以上係港人開工個種！相反唔去！

推啊啊啊

我為咗整靚啲圖
開左vol.2

【內含文宣圖】教你如何用裝修攬炒中共經濟！終極裝修中資攻略Vol.2！

除左Pacific 華潤堂同埋Vango都係華潤旗下架
大家識做啦

其實中資黎講，金融先係春袋

推比多d手足睇

咁睇下手上有咩工具啦，有魔法既話就好快既

金融好難搞

由銀行做起

玩到咁大 梗係人人都賺一筆啦起碼一層樓啦

點會唔D
你裝修過未架冷氣軍師

正值裝修旺季 再推

日日裝修中資

點會有文物喺鋪面，係真文物都要拍賣。
佢賣埋啲“中高檔華夏文化色彩濃厚的奢華精品”嘅呃錢嘢 ja ma

結果咪又係8成美心，轉搞D易搞唔還手既
正式宣佈中共利用太子女成功轉移視線，中資逃過一劫

首要 Pacific Coffee

其次 Starbucks

g持。pacific完全紅色資金，Starbucks只係奶共美心，搞美心唔搞國企，我r哂頭。
睇黎大家對國企啲資產唔夠了解，需要文宣做野

E 全民勇武 斬鳩差佬

對於美心應唔應該再狙擊，我地可以睇一睇維基。

//伍淑清持有「香港餐飲」0.33%股權，而 「香港餐飲」持有美心食品50%股權，故伍淑清間接持有0.17%美心股權。//

所以狙擊美心有商榷餘地，相反中資Pacific比Starbucks 更值得裝修

不如諗下太子女仲有咩公司嘅大多數股權，聽講Pacific place 有50%股權歸太子女 未fc，一齊集思廣益

有d道理

唔明點解個個掛住裝修美心，反而中資無人理，明明中資先係曱甴平春代

例如邊間唔高調，低調到wiki都無寫個d，想知

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

ppppp

啱丫...推呢個

又岩支持

靜靜雞賺錢咪冇人搞你囉
你睇吓麥當勞

必推

中資見到呢個post應該好驚，
我係你呢一係就立即走，
一係就講返叫5大訴求，缺一不可，要政府回應。
反正中國咁大市場，係咪先

較錯不推文

集中火力搞中資！

中資一定要死

淨係講五大訴求 決一不可就放過佢 會唔會便宜咗佢哋呀？

就係睇死佢地唔會做啊嘛

Gone in 30secs

Pushhhhh

幫樓主用一句解釋:

就算港資幾仆街都好 中資先係我地主要敵人

紅色資本

推番上黎

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

推有用post

所以支共叫太子女出嚟9 up ,再加上5 毛帶風向，等大家將注意力放晒係美心度，又可以借機等怡和退股引中資入去控制美心，又可以轉移視線唔搞中資，一石二鳥

出街見Pacific coffee好地地
就知道 網民認知度不足 + 有人帶風向

仲有好多隱性中資

等食紅燒中旅社

紅裝飾根本係戇撚鳩
紅先係要重點裝修

晒9氣，結果今日咪又係咁，仲要寫埋原因，抹黑就裝修既，咁好多店舖都要啦，直頭要火燒tim

大力一推

推
完全正確

雖然藍店都好撚可惡

但係佢地太垃圾同唔重要
佢地只雖然罷買已經可以順利制裁

裝修一定係對準中國春袋
狠狠一拳打落去

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

難度高到仆街

pish

五豐都係華潤

我要攬炒

再推返上黎

agger 中資紅底唔需要奶共 藍既想拎維穩先會出力奶

共狗優先🤘🏻

我就話d先

有手足提到D先係滿分答案，個人認為要視乎情況量力而為，不過大意離不開 中資>藍絲

估唔到有人推返上黎 感動

推推

得啖笑

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

on9 post 做乜上返嚟

You are the few ones who critically point out that Maxim shouldn’t be vandalised

共產黨係主要敵人
但自身安全係第一位

核心位，煮食爐，雪櫃，冷氣，食水。

雪櫃如果壞成間鋪唔洗做生意，因為儲存唔到食材

雪櫃

大家要睇到
裝修要岩對象

部咖啡機先最值錢
七仔嗰d都幾十萬一部

有無咁貴
咁要研究下啦

美心罷買就得
真正要裝修既點都係紅色資本

香港獨立 惟一出路

推到裝修師傅入

好似

未見過有人搞pc, 華潤

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登

睇情況

最應該搞既唔搞

無錯 安全為首要考慮
但唔好再哂時間搞美心
搞中資更重要

裝修師父話事

原則係咁
但中資係主要敵人同樣係更重要既原則

唔生仔 冇下一代咪攬炒囉

咁樣唔係攬炒 只會令香港滅亡

班大陸後生而家都唔生啦
中共咪頭痛緊囉
人口銳減
令上位者冇咁多奴隸

最初搞美心只係為震懾多口既人
已經有一定成效
就應該做其他野

大陸仲係生好多
我地唔生只會令幾十年後冇香港人 得支那人

一定係D

你諗咁遠？
十年後都冇啦

搞中資

612

幫手推到裝修師傅睇到

又做on9野

有咩唔係中資，你食緊條菜都係大陸運落黎

全香港9成鋪都可以裝修
香港靠你地啦

講你就叻
得把口

冇乜人諗到咁深入

其實樓主都有講 睇情況量力而為
D有時可能先係最佳答案

有用post冇人推

美心幫手擋哂

中資係敵人

中資先係最大敵人
其他雜卒罷食都夠佢死

態度正確

借位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

大家千其唔好呀

香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

見到啲人係又話中資 唔係又話中資 不如打咗國企先？

唉 認真POST永遠冇人推

有幾多中資唔係國企？

啲人又話匯豐係中資 國泰係中資 所以我先提要打咗國企先

中旅、華潤、招商、中國光大

KEEP住推

幫手推

好暴力囉 人地都係打份工嘟

推呀

D

裝修食肆最重要係

雪櫃同爐

又係啲垃圾軍師叫人點點點 有狗緊係走啦 屌你老母

裝修食肆最重要係
雪櫃同爐

提提大家：
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

推到所有裝修師傅睇到

香港早晨

者係乜野零售brand

Pacific Coffee 華潤堂 VanGO

五大訴求，缺一不可

平時都唔會去華潤堂 VanGO啦

Pacific Coffee仲係好多人去

辛苦哂

有用既post永遠最難推上黎

裝修師傅要明白啊

定期一推

p 牌仔都會大大力推呀

721

所有人都要知

裝修師傅又要出動啦

冇可能狗到都唔走

我都覺得走唔一定係差嘅選擇，裝修少一次唔會死
但如果明知有狗嚟緊都要去裝修，就太冒險
就算俾你走得甩，但咁匆忙嘅情況下就好容易會唔小心留低線索俾狗去追
所以都係量力，我寧願見到手足平安

靠害一定係D
仲攪搏拉咩
同埋兩間都應該攪
唔使分前後

拉

呢條問題已不合時宜
便衣狗一早入左場
一拎士巴拿即被扑爆頭

我要守ROAD BLOCK!

（YouTube戰線）屬於我地嘅YouTube黃色圈上線啦！

呢個有腦

721831

又推翻上黎

共狗死全家

[img]https://na.cx/i/OvhcB71.png[/img][img]https://na.cx/i/RLnsq1n.png[/img][img]https://na.cx/i/VRDGvs4.jpg[/img][img]https://na.cx/i/GWfd51q.jpg[/img]

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

香港獨立、凍結資產聯署告急
獨立差一半，凍結資產差幾倍
懇求各位放低政治潔癖，攞安全網保護自己先